【一人一句】習大大應該如何，祝賀侵侵當選?

集思廣益
一人一句

長做長幼

希望你高抬貴手😂

真

強烈譴責

別干預中國內政

一日仲有得打，我一日都未輸，多謝你比機會我

出兵攻台

美國總統不是由民主產生

既生瑜，何生亮